朋友約埋去玩 但最後出哂去先叫我

好Hurt呀
覆message 仲要扮哂無所謂叫佢地玩得開心啲

最後有叫你都已經好好啦

最後仲要俾人嬲返轉頭
話我唔一齊出去
明明佢地不嬲無預我

得你先當佢地係朋友